香討藍絲問：點解唔搞何超瓊？

大家點睇

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

只要你革命成功 就係對何家最大嘅懲罰

美心分店一街都係

睇你點睇

何超瓊有咩業務搞到？好樂意

澳門點搞

你講就要做架啦？

保持獨立思考

係街聽過

其實信德入面有好多間美心
美心mx
明谷
吉野家
元氣
美心酒樓

何家有咩業務

之前間咩澳門茶餐廳 咪前排頂唔住執左，要個邊啲人罷食先得

睇番香港少左幾多大陸團，佢就少左幾多人搭船過海。

唔知會唔會班團係轉左珠海過澳門

佢最大業務喺澳門，搞佢個信德有乜用

信德咁近中聯辦，附近肯定落重狗，小心㪚唔切

老母有講
d藍絲覺得好有道理
話欺善怕惡
我心諗。。。

因為唔知有乜搞
有冇藍絲講講市面有咩何超瓊相關目標?

問吓佢地做咗啲乜支持？去澳門輸咗錢比賭王？

要過澳門，不了

咪即管叫美心個老女人諗下,
點解只會搞美心業務之餘
社會上以及香港、外地傳媒都好少提及何超瓊囉

實際上係邊個搞佢呢?

其實四太一早準備執
奇怪係銅鑼灣信德咁好生意都唔做

95牛肉面

仲有starbucks同東海堂美心集中營

吓
何超瓊出錢撐示威喎
唔係你以為啲物資點嚟？
人地擺撚明討好兩邊啦
你夠薑咪去杯鳩佢囉

呢間係何超蓮

你問返佢點解唔飛過去搞外國勢力

遲早有人杯葛24味演唱會來抵制何超瓊

點解? 因為何超瓊同示威者係一伙囉

點解？因為何超瓊係鬼嚟,我哋點會搞自己友

理佢地做乜鳩，唔應該俾佢地影響

因為個阿婆被何超瓊利用囉
自己拍拍蘿友就走

明做佢

藍絲：g持愛國商家，要特登輸

拉
下次記得加密

何家唔使搞都收緊皮啦 更何況澳門玩得幾耐

[member]今日發夢見過佢
保護義士[member]

何超瓊女士為信德集團有限公司董事總經理。信德集團是香港上市綜合企業，核心業務涵蓋地產發展、交通運輸、酒店消閒及投資等範疇。她同時出任美高梅中國控股有限公司聯席主席及執行董事和多家企業的要職。

信德近中聯辦同狗屋
下面仲要狗鐵
咪撚ON9搞好難走

阿婆比人玩完都唔知發生咩事
仲累埋成個美心集團
人地何家繼續舞照跳馬照跑

唔去澳門賭就已經係搞緊
高級黑暗兵法咁容易見到咩？

何家成家都偽藍 咪無人攪佢地 呢鑊野佢係擺明擺美
心上台架啦

其實應該大把

點會只賭業 佢何家冚家郁係香港

其實我問過同一問題

護旗wo 點睇

攪一個已經嚇到班人唔敢亂講野啦. 分散攪風險都大. 同埋有分化效果. 就係要煮死一個.

但事實美心都藍既

笑左

唔敢得罪有勢力人士? 中共,政府同差佬仲唔夠有勢力?
講野之前都唔撚用腦

信德以前就好生意，但係港珠澳大橋一開，d大陸團就轉晒行嗰邊。以前星期五/六晚，澳門茶餐廳就算唔使等位，都起碼8成滿。到條橋一開，夜晚永遠得3/4成滿。

好似淨係炒樓

2012年3月8日，旅遊事務署公佈批出啟德郵輪碼頭的營運和管理租約予Worldwide Cruise Terminals Consortium，該公司由環美航務、皇家加勒比國際遊輪及信德集團轄下的冠新公司3間公司組成，環美航務佔6成，另外兩間公司各佔兩成。

啟德郵輪碼頭
但唔搞都已經夠霉

個個都打晒就變咗會聯合起嚟，殺一儆百有用好多

又出賣義士

有咩行動使唔使你班無腦藍絲教

咪撚理班弱智藍絲

伍淑清有幾撚善
藍絲夠話李嘉誠曱甴王啦佢地又敢做啲咩？
根本唔撚洗理班社會垃圾講野

貼 memo紙裝飾

保持隊形好過啦
唔通去澳門搞咩
依家經香港去澳門客都少左好多

原來美心大小姐係佢地眼中無勢力

佢係信德主席

信德基本上業務係澳門居多
香港得信德中心，頂多加埋西寶城同昇悅居

美國搞緊

比埋公司link
信德有上市，中意既話可以睇埋annual report

最新消息黃金週人數多咗但收入少咗，澳門冇示威啦
根本支那就冇錢

怡和大廈同大會堂都係美心重地

搞唔搞洗你出聲？

賭場

留意到大家都係集中人身攻擊藍屍
好少正面回應
風氣不可取

個comment 一定係美心嘅人留

有冇人做養和 熄撚咗何博士部呼吸機啦
睇佢哋爭產爭到頭崩額裂仲好過裝修十間鋪

話知藍絲啦 佢講就要做？

機械人點解要用呼吸機？

聽聞維他奶佢有股份 但上網查唔到
聽朋友講 同何家有關係既 澳博 Mgm 新濠集團員工餐廳有free 維他奶無限量供應 其他幾家集團無
等起底組查下

我係要搞死美心先，吹咩

搭船過澳門搞？

其實佢有間公關公司，可以試下走去問同佢合作啲名牌係咪支持暴政，仲可以搞埋國際線

過咗大海搞，你唔畀入境拉黑名單，我跟你姓

全棟重建

槍打出頭鳥

唔通學班藍絲咁光天化日斬9人咩

伯爺撈偏出身，又不是香港人，政黑同混，姓何既撐極權無人覺得意外。

你個美心集團，紮根香港，九萬幾個 brands，你有今日咁成功邊個俾你?你個姓伍嘅咁黎對香港人？

駛Q理班藍絲咩

何超瓊打骰的信德在香港有很多地產，其中都有唔少商場，例如紅磡星御門。信德中心就唔使講啦

屬日個剪髮佬都咁講
話點解無人去信德

美心叫善
福建360又一定係善啦

佢業務都唔係做香港 點搞

何家點會係黑底成家人都on99咁無黎霸氣 不過何家唔係有個人開鋪搞牛肉麵咩

做乜爆我地大台出嚟啊 醒少少啦

屌..我老母都有講

我深藍老豆都有講過一模一樣一樣嘅嘢

佢地係有合作關係

何超蓮靚女嚟㗎
點搞得落手

係咪因為何家女仔全部都係女神？

分化返佢哋囉
同你老豆講
個個都比人搞 得佢無你就知咩事啦
叫班藍絲抵制佢

我起埋何超蓮日日J擊佢添呀

一早話咗香討就係大台，以向澳娛舉報

何猷龍老婆係維他奶創辦人既後人嚟